如果我係gatsby公關，9/6開兩櫃濕紙巾派街坊

古有 gillette打仗派剃刀
宣傳好機會

D咩止汗劑 咩手提扇
派一派
好過你請埋d19 lol

lol?

如果唔係made in china又無大陸市場都有得諗嘅

又唔係淨係反政府遊行先派
青關會游行都可以派 不過得廿個人 派黎做乜

得罪支那
不了

Kol

LOL